「香港文化」金錢量錢大家識幾多？

一雞
一草
一舊
一球
一餅
一叉
十個

以上分別講緊幾錢？大家知嗎？

一雞：一萬蚊
一草：十蚊
一舊：一百蚊
一球：一百萬
一餅：一萬蚊
一叉：一千蚊
十個：十萬

拋磚引玉

一條 一兜又係幾錢

一條 1000

咩叫金錢量錢我已經諗唔明

一條 又好似係10